{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_007275",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42080&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "횡성 꿈나무펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは15:00から可能で、チェックアウトは11:00までです。 スキー場リフトやレンタル割引券が必要な場合は、リクエストすることができます。 予約人数から追加人数が生じた場合は、予めご連絡ください。 基準人数を超える場合は、追加料金が発生する場合があります。 最大人数を超える場合は入室できず、この場合は払い戻しはできません。 ペットがいる場合は、ペットが可能なペンションを予約する必要があります。また、同伴する場合は入室を拒否することもありますし、この場合も払い戻しはできません。 青少年男女同室での宿泊は法的に禁止されており、未成年者の予約及びご利用は宿泊施設の規定に基づいて決定されます。 チェックイン及びチェックアウト時間を守ってください。 客室及び周辺施設を利用する際には施設物を毀損または紛失された場合には宿泊客の責任となり、これにより損害賠償の責任を負うことがあります。 客室内で魚や肉を焼く直火方式は禁止されており、個人的に用意した炊事道具の持ち込みも禁止されています。 客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所をご利用ください。 他の利用客に被害を与えかねない無分別な娯楽、飲酒、高声放歌はご遠慮ください。 リアルタイム予約時に重複予約が発生することがあり、この場合はカスタマーセンターを通じて全額払い戻しができます。 ペンションごとに期間が未確定で料金及び料金表が間違って反映された場合には、自動的に予約がキャンセルされ、正常金額で再予約することができます。 スパ/ジェットバスがある場合は、特定の客室で利用でき、利用時間は午後11時までです。 児童と乳児を同伴する場合は、安全に留意する必要があります。 客室ではIPTVとWiFiを使用できます。 データの心配なく、インターネットをすばやく便利に楽しむことができます。 プールも利用でき、営業日と利用時間は各ペンションによって異なります。 幼児や子供連れの保護者は注意する必要があります。 プールへの飲食物の持ち込みは禁止されています。 駐車可能なスペースも用意されています。 ペンションではセスコメンバーズ加入企業であり、防疫措置と手指消毒剤の備え、全職員のマスク着用を準備しています。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00から可能で、チェックアウトは11:00までです。"
        },
        {
            "question": "スキー場リフトやレンタル割引券は手配できますか？",
            "answer": "スキー場リフトやレンタル割引券が必要な場合は、リクエストすることができます。"
        },
        {
            "question": "追加人数が生じた場合はどうなりますか？",
            "answer": "予約人数から追加人数が生じた場合は、予めご連絡ください。基準人数を超える場合は、追加料金が発生する場合があります。最大人数を超える場合は入室できず、この場合は払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "ペットの同伴は可能ですか？",
            "answer": "ペットがいる場合は、ペットが可能なペンションを予約する必要があります。また、同伴する場合は入室を拒否することもありますし、この場合も払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "青少年男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "青少年男女同室での宿泊は法的に禁止されており、未成年者の予約及びご利用は宿泊施設の規定に基づいて決定されます。"
        },
        {
            "question": "客室利用のルールはありますか？",
            "answer": "チェックイン及びチェックアウト時間を守ってください。客室及び周辺施設を利用する際には施設物を毀損または紛失された場合には宿泊客の責任となり、これにより損害賠償の責任を負うことがあります。客室内で魚や肉を焼く直火方式は禁止されており、個人的に用意した炊事道具の持ち込みも禁止されています。客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所をご利用ください。他の利用客に被害を与えかねない無分別な娯楽、飲酒、高声放歌はご遠慮ください。"
        },
        {
            "question": "予約の重複や料金の誤反映についてどうなりますか？",
            "answer": "リアルタイム予約時に重複予約が発生することがあり、この場合はカスタマーセンターを通じて全額払い戻しができます。ペンションごとに期間が未確定で料金及び料金表が間違って反映された場合には、自動的に予約がキャンセルされ、正常金額で再予約することができます。"
        },
        {
            "question": "スパ/ジェットバスの利用時間や場所はどうなりますか？",
            "answer": "スパ/ジェットバスがある場合は、特定の客室で利用でき、利用時間は午後11時までです。"
        },
        {
            "question": "児童や乳児を同伴する場合には何か留意点はありますか？",
            "answer": "児童と乳児を同伴する場合は、安全に留意する必要があります。"
        },
        {
            "question": "客室で利用できる設備は何ですか？",
            "answer": "客室ではIPTVとWiFiを使用できます。データの心配なく、インターネットをすばやく便利に楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "プールの利用はできますか？",
            "answer": "プールも利用でき、営業日と利用時間は各ペンションによって異なります。幼児や子供連れの保護者は注意する必要があります。プールへの飲食物の持ち込みは禁止されています。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "駐車可能なスペースも用意されています。"
        },
        {
            "question": "防疫対策や安全対策はありますか？",
            "answer": "ペンションではセスコメンバーズ加入企業であり、防疫措置と手指消毒剤の備え、全職員のマスク着用を準備しています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 687,
        "QA": 850
    }
}